【6/9 蘋果】耶教天主教齊發聲 支持「嚐禁果」

9月6號 原本係立法會投票日
赴湯杜火眾籌登頭版廣告

「拒絕委任 立即選舉 還我真普選」

希望大家將呢個訊息send俾全世界
香港人無放棄過爭取民主公義

頭版詳情：

仲有一眾街坊登報
「寧鳴而死 不默而生
還我選舉 刻不容緩」

「畀返個立法會選舉我哋」

基督徒天主教徒登報支持蘋果
至於邊個係魔鬼 大家都清楚
天堂冇位留俾佢哋

黑白要分明

買埋25周年特刊撐蘋果

CLS分類小廣告
手足新歌廣告《解悶工廠》
推上電台俾牆內手足聽到

青衣島民聯名
鬍鬚仔 Mustache Chef
FB:
IG:

生活知味
FB:

Present Tsing Yi
FB:
IG:
網頁:

Chill Sweet
FB:
IG:

主廚小食 Chefstreetfoods
FB:
IG:

魚蛋基/四川麻辣（魚蛋）
地址: 青衣担杆山路6號長發廣場青衣市場地下CF1號舖
OPENRICE:
和你Pay:

飯飯到家 － 青衣區外賣團購服務
FB:
IG:

青衣島民
FB:
IG:

非聯署
Hong Win International Group Ltd. 康榮國際集團
FB:
IG:
網頁:

背水Basketball Team Projet
FB: (只找到GRP)

Villa Villa Cafe & Bar
FB:
IG:

邦民日本財務
網頁:

分類小廣告
將向天晴 TKO Shining
FB:
IG:

美樂照相館
FB:
IG:

李芷君 -《解悶工廠》
YOUTUBE:

信箱換鎖佬
FB:
IG:

jamu_beauty_kate
IG:
網頁:

FTISLAND - PRAY M/V
YOUTUBE:

姜濤 Keung To 《孤獨病》 MV
YOUTUBE:

Index
#2 青衣島民聯名
#3 非聯署
#4 cls分類小廣告
圖cre:

辛苦大家

辛苦你了

pish

各位小心
將個message send俾全世界
今晚上Twitter

星星

推文ching

我要選舉，不要臨立會

你咁講，梵蒂岡夠支持中共啦

邦民又想食兩邊水

wow push

SUPPORT YELLOW AR

準備重開

舉報紙當文宣不是夢

推

真？

手快禁左不推回

還返個普選畀我哋

唔緊

係請稍候

真普選已經柒

即係一國兩制？

頭先手殘㩒錯負皮好彩你哋重開，咁我都無咁大罪疚感

好早喎今日

贊成 罰一陣重開推10次

你都唔慢

【6/9 蘋果】赴湯杜火眾籌登頭版 拒絕委任立即選舉

係咪非法留任姐

雖然其實佢每日都唔止推十次咁少既

幫左我地咁多

快啲懲罰我

係咪永續民調

過去嗰邊

wow fantastic love the ads

終於又有籍口

【6/9 蘋果】赴湯杜火眾籌登頭版 拒絕委任立即選舉

重開

【6/9 蘋果】赴湯杜火眾籌登頭版 拒絕委任立即選舉

麻煩大家推最新

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

你次次都po. D舊po出嚟既？

點推都上唔返架喎。重要有新po...